比你地會點揀

冇返九個月工
對上第一份返ngo 13k 返4個月冇做 第一份工黎
今日收到物管offer 13k 朝七晚四 聽日答覆佢
星期三見第二份工

個心有啲亂
其實唔係幾想返物管 但怕reject左下一個offer有排先有

屋企冇負擔 但廢青左十個月都黎反而自己有啲壓力
期間有返2份pt 其中一份係歷奇

比你地會點揀

要左個offer先 星期三照見工

物管是咪會所個啲？

政府野

好啦